個班成日講ww3會洗牌既兒登仔喺今次疫情上到位未？

事實係每當發生天災人禍 第一班食屎既就係班窮撚
口罩分分鐘都買唔到啦 仲學人講洗牌

佢地個避難室冇裝寬頻上唔到網咋

工都無埋 洗條撚咩

市好又死，市衰又死
多d人一齊死有咩問題

上班台r job做嘅撚樣好好笑

洗牌撚去曬邊？

你地變銀主盤
我終於等到上公屋
我贏

咪又係白人話事 死返出去做野啦

WW3咪又係死曬班廢人先

係
自損1000 傷敵100

今次疫症重傷係傷飲食業同旅遊業，藥房成最大贏家

同埋真係打仗後個隻洗牌都係醫護，建築業吃香先
唔會係d冇腦讀唔到書日日ff洗牌既人
洗完牌都有一定競爭

洗牌撚